唔好得罪我 網絡公審你班仆街😡😡

你話笑死唔笑死

0k

ok 網絡公審

幾時出返個公審台
最好搵蔣囝做台主

細佬！

而家係街見到啲mk仔都唔洗驚
講句ok 都退後三步

寧得罪小人 莫得罪蔣囝

你同我都有可能

我屌你老母，咪撚走呀
我網絡公審你呀，咪撚走

有冇link

Ok 網絡公審

做咩唔係個度繼續做狗公 走出黎圍爐取暖 好肉酸

Ariel Kong賣書聲稱全套 賣家發現少左幾個chapter 八婆唔肯退錢退貨
鬧返買家買二手嘢應該預左買垃圾預左俾人呃 唔check清楚係買家問題 所以自己賣殘缺貨 存心呃錢就冇問題 大條道理 好嘢！！！

少左幾個chapter影響唔大

Ok 網絡公審
本身都覺得樓主慘
但係睇落樓豬啲對答 其實樓豬都相當on9

二手貨呀嘛 少左d單元既數目好合理 唔出聲賣俾人冇任何問題

條女好似唔錯

3蚊唔係錢呀？再唔還就討論區見啦

OK